林夕既人非草木講緊咩

作詞：林夕 作曲：楊芷
還未戒掉 他留下給我 那動魄驚心
還未成熟得當有過便無憾
寧為他跌進紅塵 做個有痛覺的人
為那春色般眼神 願意比枯草敏感

還未放下 只能拾起 領教我的貪癡
還未麻木得吃夠了便無事
明白醒覺有定時 但放肆夠也不遲
在我升仙得救前 糊塗一次

心灰了還未碎 心死了還在醉
人難得只因失戀擁抱負累
未會信甚麼擁有等於失去
無情地對世界說他算是誰

不可以沉下去 總可以迷下去
人何苦要抱著清醒進睡
就以血肉之軀去滿足知覺
虔誠地去犯錯 良心 跳得清脆

還未瞑目 只能望穿我 那固執的心
還未曾悟出錯過也是緣份
遲或早變過路人 為了好客太傷神
但我洶湧得過份 仍然興奮

心灰了還未碎 心死了還在醉
人難得只因失戀擁抱負累
未會信甚麼擁有等於失去
無情地對世界說他算是誰
不可以沉下去 總可以迷下去
人何苦要抱著清醒進睡
就以血肉之軀去滿足知覺
虔誠地去犯錯 良心 跳得清脆

心灰了還未碎 心死了還在醉
嫌人生空虛只好擁有負累
累了再學講擁有等於失去
無情地訕笑過去他又是誰
不可以沉下去 總可以迷下去
人何苦要過份珍惜眼淚
在我血肉之軀有愛的根據
回頭就算認錯 還好 錯得很對

有幾難明？

講到好白啦啵...

人非草木 誰無性慾

戒左丁

The name says it all